(多圖)有冇人見到cat girl個心會卜卜跳

我唔得啦呢啲係咪叫小鹿亂撞

cat cat

初戀嘅感覺

屌你老母點解我會撳咗入嚟

同好?

負評咩意思啊

好qq

屌撚鳩你個垃圾老母個爛臭甩毛腐化生蟲閪咩

入來block人

硬嗮，我講緊嗰拳頭

見到伯母心跳卜卜跳

樓主呢啲叫嚇到心臟病發

樓主個標題伏人就話姐，但講到明cat girl你地都仲入黎就咪罵人啦，罵自己算嘅啦

笑話講超過兩次就唔好笑架喇